大坑女子留遺書墮樓亡

大坑金龍臺11號，早上7時32分，一名70歲女子，由高處墮下，倒卧地面，保安員發現報警求助，救護員到場經檢驗後，證實女事主當場死亡，警方初步調查後相信事件無可疑，據悉，事主留有遺書，有身體病紀錄。

好可疑

隻女狗肥撚到

最初以為係女保安😂

保安黎架下話

手足

黑警又扔手Joke 好嬲好嬲推

食冬甩食到咁肥?

有病有痛好難講

收下把口啦

#6, #8, 咁快就兩隻

又有五毛認證

應該係狗

件肥保安套制服咁似popo 既